11號晚 係全部勇武定想和理非都嚟埋聲援？

身邊好多同學依家都1516緊
好想出一份力
但講到要衝去最前線 始終有好多包袱
到底出定唔出好 出左又有咩可以為你地做

係外面靜坐唔得嘅？

暫時我地都係諗緊 帶物資 一見到黑警做咩痴線就影低記錄低
一班學生哥物資真係可能得基本糧水同口罩
希望幫到手

得罪講句 咪撚掛住影影影
見到有狗衝緊過嚟捉人就去救人啦

教人可以點
剩係知有人比狗捉緊一定要拉返佢地過嚟
但有狗衝過嚟除左走仲可以做咩